葉國謙︰成立獨立調查委員會不能平息民怨

行會成員葉國謙出席本台節目《時事全方位》時指，示威者的訴求不斷變化，認為即使成立獨立調查委員會也不能平息民怨。香港眾志創黨主席羅冠聰指，政府若想平息民憤，在元朗襲擊市民的人都應被檢控。

香港眾志創黨主席羅冠聰：「打壓越大反抗越大，今天已經有44位示威者被捕被控暴動罪，大家都會問，那麼7月21晚元朗襲擊的白衣人呢？」

行政會議成員葉國謙：「任何暴力一定要譴責，白衣人入車站打人，沒有可能不依法例，但都有幾點我想提及，現在是否有關撤回、有關獨立調查委員會，一提出就可以立即平息呢？現在看來情況就不是這樣，因為已經提出光復這裏，光復那裏。」

就算唔得, 平息一半, 都少一半人上街, 政府起碼唔洗咁頭痕啦戇鳩

譴責完唔告

你講得出就岩
千祈咪撚做
要你成個支那攬炒

平息唔晒 平息到一部分都要做啦

「突發」改左首歌送比香港人

其實最好唔好做
就算你做都唔會信

Fuck off 試下咪知

雖然實放自己人入去

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

加個停止檢控 再實行雙普選咪平息到囉柒頭

講人話啦

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人比人誤導
回應：成立獨立調查委員會

港共：通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

成立獨立調查委員會

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：台灣背後撐腰
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人被誤導，通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

請問訴求變左啲咩

而家民怨係要推翻曬你成個制度呀屌你老母

消防員救火一下救唔熄
就水都唔射

最佳處理時間已經過左啦柒頭

cpr一下救唔返
就一下都唔做

追賊跑一步追唔到
就行都唔撚行

五大訴求
缺一不可

因為香港人係要五大訴求 缺一不可

屌你老母 你早一個月做會搞到依家咁... 仲出埋老黑